剪頭髮

有冇人試過去salon到剪頭髮
但係又唔敢同個髮型師講自己想點剪
例如allback 或者 fading嗰啲
但係最後個髮型師剪出嚟都唔啱心水